#材质几何节点


####Ctrl+右键  划一下可断开节点
####Shift+A  创建节点
GLOSS  光泽反射
BUMP   凹凸贴图
COL    颜色与漫色
DISP   置换贴图
NRM    法线贴图

Ctrl+G 编组

###安装node wrangler 插件 按Ctrl+shift 按右键框选即可自动连接
![Alt text](img/Snipaste_2023-09-06_15-46-58.png)

###渐变透明玻璃
![Alt text](img/Snipaste_2023-09-07_15-31-05.png)